[教局鳩噏洗腦]康乜鳩華: 中史用政治角度讀太heavy

屌你老母歷史唔講政治讀黎把撚呀？

教育局就修訂初中中國歷史科課程，展開第二階段諮詢。教育局副秘書長康陳翠華表示，修訂不存在黑箱作業，又說將政治角度放落課程會很沉重，當局一直以專業角度修訂課程，讓學生有系統地了解國家歷史，有關洗腦教育的說法是不公允。

她說，將來一定會有相關教科書，世界逃不過公理，到時可以看教科書，到底有甚麼內容是不可以接受。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #教育局 #中史 #陳翠華

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

冇就冇
乜撚野不存在

中史同香港史應該一樣比重咁就差唔多

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

背書囉，背哂你班廢青時間光陰，仲有心做藍絲？

中國歷史本身就係政治

點解讀左咁多年書都講得出呢D野

屌你老母，成9日d 咩政變、治世政策全9部都係政治野，唔讀政治唔通淨讀經濟宗教交通咩on9

秦朝速亡既原因唔係政治
漢武帝一朝施政唔係政治
孝文帝搞漢化武策唔係政治
隋唐盛世唔係政治
北宋要搞掂唐末地方權大唔係政治
元朝點樣高壓統治唔係政治
明清政治改革又唔係政治

成個中史史觀就係為政治服務

到中共收返香港，班愛國同胞都仲未可以平反

仆你個街
根本你決定中史科必修呢個決定都係政治黎

背唔係問題。歷史係要識
問題係香港人唔識歷史
重要背假中國歷史

改朝換代
明爭暗鬥

經濟宗教交通都可以係政治
一帶一路法輪功高鐵咪政治產物囉

刪哂
本書吉撚左

為大中華統派服務
美化統一。醜化獨立

我都認同香港史外。要讀中國歷史
不過係強化中國陰暗面既歷史

治亂興衰依家又唔係政治啦？權謀篡位又唔係政治啦？歷代帝王治國方針又唔係政治啦？國家侵略又唔係政治啦？總知涉及中共衰野就唔比講，好撚野

讀歷史唔講政治
即係讀數學唔讀邏輯？

等睇陶傑出文一巴車落去個咩康華度

Redbaron85163冒認我

LIHKG @ Android

On9....你可以生於世上已經係政治一部分 如果生於一孩政策之下可能連出世都冇得世 邊個可以話政治與自己無關

hea咩vy 博人聽唔明？
講白啲咪就係要避重就輕囉

係打左咁多年政府工先講得出。